梁美芬：立法會大樓被破壞比「7.21」、「8.31」事件更嚴重

立法會正辯論應否將譴責熱血公民鄭松泰的議案，交付調查委員會處理。動議的新民黨容海恩指出，在立法會大樓7月1日被衝擊當日，鄭松泰逗留在大樓內，並在網上直播介紹大樓布局及設施，協助示威者非法進入及破壞大樓，毫不尊重議會。

經民聯梁美芬支持動議，指立法會大樓被完全破壞，法治受到最沉重的打擊，對香港的負面影響比「7.21」、「8.31」事件更嚴重，自此後很多年輕人不再尊重法治，認為鄭松泰當日向暴徒「教路」。她認為，任何黨派議員都應該與破壞行為切割，尊重立法會。

公民黨郭家麒及議會陣線區諾軒則指出，相關案件未完成審訊，鄭松泰理應是無罪之身，批評容海恩未審先判，猜測動機大於描述事實。區諾軒又承認，他當日亦身處立法會大樓，不介意建制派同樣對他提出譴責動議，但強調有證據證明他曾經勸喻示威者不要破壞某些設施，認為建制派不應該冤枉或抹黑泛民陣營。

梁美芬反駁稱，泛民議員以無罪假定的理據去支持鄭松泰，同一套邏輯應該套用於譴責何君堯議案。

美芬食咗屎

玻璃大過人命
不如我用幾塊玻璃換你條命？

死八婆

祝你有被獅既一日，到時返大van區做過街老鼠啦

你老母食屎仆街老鼠芬

佢根本係女版何妖

比831更嚴重
即係承認831有事發生啦

又係死物重要過人命嘅邏輯

71衝擊立法會大把人事後比人上門拉左，721 831有黑社會同警察比人拉左未？

佢都cls
咁都有得比

/梁美芬反駁稱，泛民議員以無罪假定的理據去支持鄭松泰，同一套邏輯應該套用於譴責何君堯議案。/

問題係律政司唔肯起訴何君堯呀嘛！無辦法之下先要交俾立法會試下開唔開到file查
梁美芬係咪贊成律政司起訴何君堯？
梁美芬解釋下 同一套邏輯 點解鄭松泰就要俾人告 何君堯就咩事都無！

痴撚線

收嗲啦條臭西

姐係佢都認721 831好撚大件事?

立法會關法治咩事？

自此後很多年輕人不再尊重法治
係成年人都不再尊重法治呀７頭

721 831 唔通佢知情？先有咁嘅結論

咁咪一齊查LO!

法律系教授

佢仲癲過777撫摸八達通機

講第十萬次，法治係由政府破壞的，因為法治嘅本質就係防止統治者濫權

講埋出口呢下先勁

又一個戀物癖

林鄭探閘機.jpg

究竟佢幾撚時死

死物重要過人命
屌你老母 真係黨親不及爹娘親

衣家先知？
所有藍屍同支那人都係咁諗架啦

推

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

提起721、831就好多野想講

叫佢攬住棟嘢過世啦

何君堯 梁美芬 葛珮帆
呢三個人喺少數派入面都係癲狗嗰批

好提唔提,提721 831
佢到底知唔知有幾多淺藍同廢老C9因為依2日轉黃

再講法治都無用
無人承認你個所謂法治，包括文明世界

呢兩日美芬好多嘢講，唔通想頂何妖個位做西環契女？

咁同左何妖割席未

佢地係自己條命同利益>>>>>>all,唔係真係死物大過人命

戀物狂

唔好同隻老鼠9up喇 總之全部出席同投晒反對就得
激撚死班少班派就岩

立法會個制度俾你班冇腦做議員就真係比721 831嚴重啦

極權政府當然要洗腦 犯法=破壞法治
當有犯法嘅事咪話你破壞法治 製造更大輿論壓力
亦都比無腦無知識嘅藍絲跟住話你地破壞法治
如果犯法就係破壞法治 咁香港一直冇法治喇on99

= 唔應該裝修佢嘅資產，應該打鳩梁美芬本人？

的確有好大部分藍絲會睇重死物被破壞多啲 有無人可以講解下點解

一齊sit佢嘅堂學吓佢所謂法治囉

佢呢排食左屎，定區議輸左打擊癲撚左

法治一早俾黑警踐踏咗：7.21 8.31 ！
時代革命就係要
光復法治、
光復政制、
光復民權！

犯法就犯法
咩叫破壞法治
殺人強姦又破壞法治？

Wfc你座垃圾

...

鼠王芬都痴9線

屌你老母邊個再投佢死全家
人命賤過幾塊玻璃，幾幅相同牆？

咁即係你都承認721同831有問題啦

Yup

係咪要再黎一次?

立法會批埋啲垃圾大白象，仲談何「法治」？

市民受襲比起立法會被破壞嚴重？
立法會係市民交稅起既
議員係市民一人一票選既
佢搞清楚市民先係政府既主人
無市民你梁美芬有得做議員？

我覺得似係強迫症一類嘅精神病，對混亂同破壞感到不安

親耳聽
試過有藍絲朋友講
721中聯辦國國徽被損，大獲過元朗事件
黃絲：咁人命重要，定國徽重要
藍絲：對一個國家來說，國徽重要過幾條友的生命

返去同老鼠玩啦屌佢老母

人畜嘅分別

你條撚樣都知道721 831破壞法治呢

乜李慧鯨唔係咩？

臭閪 返去食死老鼠啦

又一個死物臭閪

佢真係諗住無得撈攬炒?

除左on9我諗唔到有咩好講

唔講唔醒起
71圍左立法會大半日
衝入去班手足真係諗住搏命
係班狗自己撒退先入到去

唔通早係71 黑警已經同黑社會合作

何妖 前博士
鼠王 支那博士
碌葛 假博士

鯨子算乜

721 831發生咩事

人渣

吱吱

少數派性天使

死物比人更重要

咁都講得出

屌

換過講法
你比人獅鳥39分鐘定屋企爆幾個玻璃但係冇偷失竊
邊個嚴重啲？

攬住玻璃碎瞓覺囉

佢認有831恐怖襲擊

葉劉何妖收皮依家就到依條八婆博上位

究竟點解破壞立法會會令人唔尊重法治

佢地真心中意枝爛鳩國旗多個你地條命架喎

我用夠20塊

死物

我願意捐晒屋企D爛鬼玻璃出來換老鼠芬條賤命

咁姐係你承認有831係有事發生左啦屌你老母

呢個世界冇法治

成日叫人了解中國歷史
但係又唔識咩叫以民為本

梁美芬呢期食左咩, 上晒電咁既

我第一時間都係咁諗

鼠王芬即係建築物比人權生命自由值錢

搵條蕂條fit 吓佢先啦

on 9
香港法治被破壞，又唔見你話比立會大樓被破壞更嚴重

所以話依班傻閪區選輸到仆街，其實都係唔知輸咗係邊，以為真係只係林鄭搞到佢地咁樣，自己就咩撚嘢責任都無，諗野個思維就完咗唔撚變。

區議會輸咗之後癲撚埋？

佢呢排好似好唔想再入立會,同市民割蓆?

老鼠芬真係好撚on9

請開始急推聖誕行動post,防止抗爭温度冷卻

咁撚冇腦都做到議員

全世界就算睇cctvb都見到民主派有份勸喻示威者「守護法治」
咁當時當刻想「守護法治」既建制派係邊？

因為個死物自己有份交稅，其他人條命關佢撚事

留意返，唔係人命死物咁簡單
721係講緊制度崩潰，當權者默許親政府人士對市民發動恐怖襲擊。
831警察暴力，極權統治表露無遺。

71立法會只係其中一次示威活動，而立法會好快就可以再開會

請開始急推聖誕行動post,防止抗爭温度冷卻

18區遊行/和你展/聖誕攬炒

把口臭撚過屎塔

三個一齊查囉
你大撚把人手啦
唔使逐個逐個嚟啊?

咁呀？
我入屋打爆你啲野同我係街打尻你啲屋企人，你揀邊樣？

鼠王芬食屎啦,正仆街冚家剷

佢不嬲都唔需要你果票

佢d 公關show 只係做比腦殘藍絲睇。

法律教授

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

打立會做得好

呢句真喺要cap低日loop夜loop俾曬所有人睇

文宣佢啦

又係關心死物多過人命。

Again, they care more about the glass and light bulbs more than actual human life.

721黑警唔執法，831黑警自己去犯法

呢d先係對法治最大既傷害

咁嚴重
咁使唔使係煲底set個祭壇拜下d玻璃

多謝助攻

視死物重要過人命既國家，唔值得人民去愛

即係佢默認咗8.31真係有黑警打人

吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱

收皮啦傻閪

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

認真乘機可以剷除熱狗可能係好事

學倪老話：講到咁重要咁點解個晚鳩聯辦啲人唔出黎？國徽喎？唔好話油柒彈，汽油彈你都擋啦！

敢情涼薄先坐埋一枱，仲可以為人師表，唔該大學兜撚左佢啦

老鼠屎

推到有圖

把口咁臭既 食左老鼠肉黎？
立法會>人命

鼠王芬食撚開屎
腦都冇埋

死物>人
呢班人真係好撚on9呀
平時佢地係邊到出沒架
真係好想面對面咁屌鳩佢地

平民百姓就只係賤命一條？
屌你老母啦

Cctvb 日煲夜煲，自然容易被洗腦

老鼠全家人每被人劈一刀
我就出錢出力裝修返好立法會100m²
Deal?

垃圾即係垃圾

過馬路唔跟綠公仔過=破壞法治

其實教法律系既梁美芬可唔可以唔好亂咁用「法治」黎誤導市民?

認真 泛民係呢方面好撚廢

律師黨咁都唔駁老鼠芬嘅言論
好撚廢

咁都講得出口，真係弱智兼無腦

思覺脫呢？

對呢啲臭閪嚟講，有無嘢食，死物，銀紙，比生命價值觀又重要，香港大撚把呢啲臭閪類人物坐擁權力，先搞到依家咁。

屌你老母臭閪

班保皇冚家剷幾時爛閪死

兩個一樣都有法律背景

吓 721 831發生左咩事

正仆街，死物重要個人命，叫佢快d 死撚左去

咁容小姐 梁小姐 你係咪預設鄭議員係現場用身體阻止群眾？ 如果依個係作為立法議嘅責任 咁當日你兩條友又係邊？

條友真係唔識㗎喎

屌你老母冚家剷

建制又一隻豬隊友

鼠疫嚴重，提防老鼠

搞返清楚啦 係無法治 唔係唔尊重

又係死物重要過人命？

去同情死物？

可以同人命相提並論？？ 呢啲人渣